TKO Grand Marini 周四開售101伙

有無aa 報告下？

想知

800萬樓下一野掃曬

一毫子冇減，而且全部貴野
估去到三成

掃晒咁濟

20/101??

會德豐地產旗下將軍澳MARINI及GRAND MARINI售出共20伙，套現超過1.6億元。

請問一房賣幾錢？

MARINI及Grand MARINI 單日售出約20伙 套現約1.6億
新盤新聞
22:27 2020/01/09

會德豐地產旗下將軍澳MARINI及GRAND MARINI售出共20伙，套現超過1.6億元。

踏入2020年，MARINI及GRAND MARINI 經已售出37伙，共套現逾3.3億元。GRAND MARINI 至今累售275伙，套現逾24.8億元，佔可售單位379伙約72%。

MARINI 及 GRAND MARINI至今累售823伙，套現逾66億元，佔可售單位1013伙約81%。

一房得返高層向海，6m以上

Grand marini仲有一半貨未賣？😯

都無現樓無得用9成
要借財仔

建期

樓價回左，唔貪新樓，個現價可以去將軍澳站掃

呢個盤九成仔係咪買唔到

如果買得到可以叫高啲

對上一間$671呀

唔好買一房啦......咁貴

又唔係做到9成

一房貴唔好買
咁兩房咪仲貴，咁點買

唔係咁計囉睇呎價同埋尺寸架嘛

你$671買間一房，建期又係做唔到9成
如果好彩早兩日買到$750果啲，其實首期差少少
但買大成百呎

同埋兩房三房都有$13000-$14000/呎
一房去到$17000-$18000

點睇都唔抵啦師兄

不過都睇返每個人情況唔同，可能預咗一房既首期，多十萬都嘔唔到出嚟，咪唯有捱貴價買一房囉

利申：淨低啲貨仲買一房既都on9

會德豐樓手工點

而家一日得一單成交 個市好似好淡？

建期點會做唔到9成？

海景貨 正

過咗800點做？求教

典解？唔係跌？

抽到先再諗
好難中

一房過800都買
Tko wor
傻的嗎